%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
% rubber: module biblatex
\documentclass[Cours,10pt,sol]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\titre{Fonction de deux variables}
\auteur{M. Pelini, V. Ledda}
\reference{Analyse 2}
\composante{Faculté des Sciences Économiques et Sociales - Université de Lille\\
Licence 2 / Économie - Gestion \\
Techniques Mathématiques de l'Économiste - Analyse}

\motsclefs{courbes de niveau, dérivée partielles, Optimisation,
  Lagrangien}


\usepackage{subfiles,array}

% \usepackage{draftwatermark}

% \SetWatermarkScale{1.5}
% \SetWatermarkAngle{305}
%\SetWatermarkLightness{0.99}
%\SetWatermarkLightness{0.8}
%\SetWatermarkText{$\quad$Université de Lille}

%\usepackage{pgf,tikz}
%\usepackage{mathrsfs}
%\usetikzlibrary{arrows}
%\usepackage{slashbox}
\usepackage{pgf,tikz}
\usepackage{mathrsfs}
\usetikzlibrary{arrows}

\etudiant=0
\nosolout=0
\affichepreuve=1

\usepackage[backend=biber,   style=science,    sortlocale=fr_FR, natbib=true,    url=false,     doi=true,    eprint=false]{biblatex}

\addbibresource{../../biblio.bib}



%\usepackage[xcas]{pro-tablor}
%\usepackage{pro-tablor}

\setcounter{tocdepth}{2}
\begin{document}
\input{pagedegarde}


\subfile{chapitre6.tex}

\nocite{archinard_analyse_1992,Dodge2007,Ferrier2007,Mafouta-Bantsimba2005,Poulalion2004,Sydsaeter2014}


\pagebreak
\subfile{chapitre7.tex}


\pagebreak
\subfile{chapitre8.tex}


\printbibliography 
\end{document}